善用連儂牆, 將黎緊光復上水, 714沙田721金鐘遊行既宣傳post喺當眼處

既然連儂牆遍地開花, 更加應該善用佢黎做文宣

pish正經post

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

呢個post都變左連儂牆
好多活動宣傳

謝謝你嘅整合
借借位推下黎緊嘅713行動

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

《拆哂啲連儂牆就啱喇》